天水圍撚表示唔好同屯門撚割蓆

我都係天水圍撚 我今日無gear都出咗去天水圍 天水圍第一波完咗之後轉場屯門 嗰陣係有見到有好多屯門撚去緊天水圍幫手 佢地有好多都無gear 但都肯去天水圍幫手 有時發緊夢未必即時知邊區要人 大家都攰 講好咗嘅不分化不割蓆呢? 做個事後檢討咪得 多謝屯門jj入天水圍幫手 我後來再返天水圍嗰陣已經係啲狗係咁係狗屋掉tg落嚟嘅時候 嗰陣見到好多人都係冇裝 你地係咪想心痛死我